集思廣益 一人一個方法叫藍絲屋企人打科興

日撚日都話科興幾撚勁
我睇你幾時打

縮沙啊嗱？

使唔使幫你地預約？

煩住晒

佢地對你好唔好既先 好既 就算喇 勸佢地吧喇

係好嘅
就係睇唔過眼 明明知道有隻野問題都夾硬叫人哋去打cls

直接幫佢報名, 話橕政府, 幫佢地報名先, 再同佢講:
"你唔係唔信中國呀?
你小心D 講野呀, 我報國安大義滅親嫁啦"

沒事 黨會照顧你的

俾埋條link佢哋都係拗底啦佢哋
屋企有隻藍既用緊iphone, 佢話轉華為
講左勁耐都未換

又真 見到條link 屎尿一齊瀨
我同你一樣 叫佢用華為 又話貴 又剩 走去買Samsung

好既就勸下佢地喇 我屋企深藍紅兩老 都驚左唔打

中國人梗係打跟據中國人體質研發嘅疫苗啦係咪？

收嗲啦dllm , 大好機會嘅回力鏢呀